小弟有建議俾手足

外國記者Richard Scotford給921的建議:

不要死守連儂牆，要記住那些打手只是按鐘數收錢做事，只能動員一段短時間。
要去保護連儂牆，你的最佳行動就是留在家中，印好一大堆你最喜歡的文宣海報，還有買些膠紙。
當打手們離開後，和其他人一起重建連儂牆。
注意安全。

他們只懂摧毀
而香港人知道如何建造！
利申:純意見，不喜勿插
光復香港！時代革命！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

大家幫手推，thanks

Push

安全最重要。拆完後，拆一貼百。